香港有冇鋪頭/咩網購平台專賣日本100yen商品？

想問好耐，

追開有線套百元商店，差唔多有9成以上既100yen商品都想入手

到底有咩方法係香港可以買到呢d商品？

十二蚊店...

吉豬搗living plaza
佢啲貨全部都係大創過黎

12蚊店就係賣日本果d 100yen 商品？ 有冇地址呀？
唔該你

知道了，唔該晒

屌你aeon uny都有$12
賣daiso野
得閒出街行下啦

唔出街都可以去樂天買
108円
運到過嚟 10算到